奶共派係咪得孽瘤姐姐全軍覆沒

禮義廉衰極都仲有20席左右
工賊 自由黨 田二少黨 閪九新動力 都死淨兩三席
就連乜鳩港島聯 公屋聯會都有幾席

佢仲有所羅門

保民聯有冇人贏？

所以姐姐先發up瘋話區選太政治化

多謝妹妹

呢條垃圾

姐姐可以安心被美國制裁啦

好似輸埋位
沙田40-1淨係輸𠝹票個區

仲有所羅門

潘國山收撚左皮，聽講民主派曾杰大勝

中產區今屆勁到仆街
第一城 杏花邨 西九四小破8成投票率大勝
其他海怡 太古 又一城都過曬7成贏
夠膽中環都放tg搞到中產今屆覺醒曬
打冧曬啲葉劉鐵票

Solomon be with her

建制議席有險可守

死剩一個都唔好去邊
死剩種